今次終審駁回上訴彰顯中華文化精神

君要臣死臣不得不死
人大釋法同上帝一樣係全能